返工日日係咁畀人屌 成個人冇曬自信

啲嘢又成日做錯，每日都總會有嘢畀人屌，同事關係又唔係咁好...
成日都喺度諗，到底係佢哋鍾意成日屌人，定係我真係咁廢?
好似永遠都做得好差咁， 我個人生會唔會就咁就完? 永遠都一事無成...
我真係好垃圾
我真係好垃圾
我真係好垃圾
我真係好垃圾
我真係好垃圾
我真係好垃圾
我真係好垃圾 咩都做唔好...

quit囉
做嘢都係人夾人

如果下一份工又係咁...

點樣先可以有番自信 可唔可以揾人屌醒我

辭啦 唔通成世就咁過咩

快啲搵返點解錯 係唔夠醒目定點
過多一排大家都覺得你成日錯就慣咗手勢
一錯就無限放大 做啱或者做好就正常發揮

被人屌得多梗係無自信啦
真係既，睇下係咪自己真係成q日錯埋d濕鳩野
如果係既就快d改
如果唔係既，可能係d同事睇你唔順眼先成日屌鳩你？
咁你得兩條路：一係死頂，一係轉工。再做落去人都癲撚埋